《打機，是男人天生的職責。》

打機，是男人天生的職責。
正如女人喜愛手袋一樣，箇中並不需要任何理由。

現今是手提電話遊戲盛世的時代，能否從海量的選擇之中挑選一款適合自己遊玩的遊戲，是一道相當值得考究的學問。

我，作為一個有品味的男人，自當然會選取一款能夠與自己格調相符的遊戲，這樣才不會失禮於人。

在眾多佳麗之中，一款名為「熱練戰士」的遊戲特別引起了我的注意。理由很簡單，而且亦非常直接，皆因我是一名時代所挑選出的戰士，只有含有戰士字眼的遊戲才有資格出現在我的手提電話之內。

花了好一段時間研究這款遊戲之後，我發覺這是一款時下興起的休閒放置式遊戲。
故名思義，遊戲的大多數時間均不需要人手操作，只需「魚樂無窮」式的靜心欣賞，遊戲裡頭的人物會自動自覺迎擊一波接一波的怪物。

這正如我本人一樣，自身的工作亦需要接受一波接一波的未知挑戰。

一個負責任、膊頭有擔當的真漢子，工作及正事均必須兼顧得妥妥當當。
在大多數的情況下，我都會預留一手準備，一手拿著胡椒噴霧噴向阻我道路的人士，一手拿著手提電話確認遊戲內的戰士能夠順利完成各種任務。

為了彰顯我的決心和意志，我已經將我近排所獲取的加薪全數投資在遊戲裡頭的人物身上，確保他們能夠像我一樣，成為一名獨當一面內外兼備的男人。

記得前排有好幾次的決鬥中，那個我最心愛、最為愛惜的阿鄧戰士處於五五波的風勢之下，令我膽戰又心驚。
不過幸好我是一名當機立斷的男人，在不慌不忙之際將工作獲發的醫護口罩全數賣出圖利，為阿鄧添置了一副非常堅硬的頭盔，好讓他能夠咬緊牙齒，捱過一次又一次的迎頭痛擊，順利踏上排行榜一哥之位。

而現在，即將是我人生中最為輝煌的一刻，我工作上的最高頭目即將用上他最為幽默風趣的語氣對我作出訓斥。

正所謂打者愛也，想必我定能夠在他的鞭策之下茁壯成長，成為一名更加完美的男人。

「喂，點解你會被人影到你喺工作時候玩手機遊戲的！」

「Sorry Sir! Thank you sir!」

「吓，你未答我問題呀！」

「Sir，因為我係一名忠誠毅的戰士，面對困難逆境絕對唔可以退縮！

當時候跟我並肩在戰的戰士遇上困難，我唔想重蹈721的覆轍，所以唯有喺電光火石之間俾阿鄧戰士飲下回復HP的藥水！

Thank you Sir!」

「你.....
但係你俾人影到警隊工作時間玩手提電話遊戲，咁樣喺會好影響警隊名聲同風氣㗎，你明唔明呀？」

「Sorry Sir! Thank you sir!
其實我係特登俾傳媒影到的！」

「吓？」

「因為咁樣先可以俾世界見證得到，我對阿鄧係有幾咁寵愛，花咗幾多金錢養育你成為一名戰士！
Thank you Sir!」

鄧

文呢~

PK了

水都給你抽乾了

成篇文已經完咗

pppr:前線人員壓力沉重,因近來一連串的暴力事件而無暇歇息,唯有於工作閒時藉機抒發壓力,是最具效率的放鬆方式

You deserve 熱門

我諗應該先一大輪係譴責其他市民唔合作，瘋狂貶低對方從而建立自己的形象，然後再輕描淡寫話尊重警員工作時候的決定。

狗po@

推

繽粉味濃 令我諗起故台其中一個作者

陽光與海鷗？

想請問人可以係沒有染上病毒的情況下有抗體嗎?
說的不是由母體遺留下來

可以。

依度係講故台，你去番學術台po問。

見你開post但無留意係咩台